我講聽日既頭條新聞比你地聽

架車撞山
啊！！！！！！！！！！

破壞之王真係好撚好睇

十字電光！！！！！！
當年細個第一次睇，笑到碌係地